對一個同班同學有好大好感

明明唔係好熟 但見到佢/同佢whatpapp會好開心 成日諗起佢

其實只係一時好感 定係點

各位有無類似經歷

經歷緊

不過已經就嚟兩年 我都想只係一時 可惜唔係

你係中學雞

係鍾意人就唔好輕易放手 唔係你會後悔

你暫時只係喜歡佢

下年u grade啦
但其實自己都未分得清係寂寞定真係鐘意

我都係呢3個月既事咋

所以自己都好迷茫

同樓主一樣
又係識左兩三個月
對個女仔有好感
但係又唔知佢點諗
佢又覺得我鐘意另一個
可能因為咁所以佢同我whatapp 先無戒心
又好怕比佢知道左之後會避開我
我應該要點做

但你點知佢覺得你鐘意另一個

溝囉屌柒你老母臭閪

小學畢業未

u grade?

佢話佢英文u grade

係喎sorry u grad

捉佢去後梯扑鑊佢

u grad出黎就唔使旨意搵到真愛
邊間U

Poly呀
其實都唔知人地點諗

佢同其他FRD 都估我係鐘意另一個
仲要喺我面前講個女仔

唔好搞人男朋友啦

屌,一樣